iphone 是味一定要用AirPods? 其他牌子用唔用到？

AirPods如果唔見左一隻，冇得配返一隻，一定要一對買？

係 冇 係

簡而精 👍🏻

搵佢？

買其他藍牙耳機

有得單買一隻，上官網睇

邊個話冇得配